（緊急！！）有以下病徵既人請即刻做武肺深喉檢疫測試！！

今次仆街喇，由小學到呢家都間唔中有呢d 病徵，同埋呢排條賓周間唔中痕一痕，訓覺果陣又扯足幾粒鐘，算唔算歸類為其他病徵？
有冇其他巴打都係咁？好撚驚，希望中央政府快d 派多d 人去幫手做檢測

中咗其他

仆街喇我中咗其他
係咪好返跳高唔到 1cm

其他嗰度好屈機

張嘢邊度發出㗎？

以前sars用37.2度做標準，37.1度都唔正常？
早兩日去鳳德街市見前面阿婆射機探熱37.1, 咁L危險? 堅

民安隊果班真係死士

隔離中心
eg 火炭, 柴灣

我額頭有粒暗瘡
即係中左其他

其他？

其他? 英國有個武肺病例, 賓周扯足廿四小時，話係血栓

口探係有根據，手額耳都係差少少+-0.1-3
最好肛探, 口探

37.1 都計，會唔會太嚴？

公立醫院用幾多度做標準？

37度就要驗?

張紙邊度架

肛探完即刻擺落口睇下有無溫差

轉自Fat Tsoi Facebook

每逢禮拜一我就中是但一樣架啦
都中左十幾年

中咗一半同埋‘其他’

體溫有時37.1

其他

其它
乜柒病徵黎